食戟之靈 273

阿哥好靚仔

見到張彩圖
希望畫師去返畫H漫

由政變漫畫變少女戀愛漫畫
嗯...煮飯?
是撚但啦

隻腳崎形喎

田所惠世界第一

好好笑
百度有人話
不得了，2兄弟為左爭後母

可以諗定新年派利是點叫

5毛本

又玩tvb 三角戀

物化女性
女權撚快D推到佢腰斬

神之舌 +

兄弟好識食

田所惠你面紅做乜春

你篤精唔夠濃？

知道創真輸硬
即係解決左頭號情敵
即係有得被創真屌
所以面紅

神之舌 磨打脷咁含

創真識食，知道大小姐最有價值就係舌技

岩岩先重睇發現193話

老豆先講創真係佢唯一既兒子 而家又多個兒子 想點呀

養子徒弟

好無聊
無啦啦拎條女來做賭注
人地一定要嫁俾才波/幸平家嘅人?

神之舌要唔要都擺啦
快d搵龍膽

龍膽虎牙太危險